懲教一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑迫害政治犯

知唔知點解斷正左胡英明都唔交人

睇左先

懲教署推「智慧監獄」 引入手帶新閉路電視防自殺| › news ›
Feb 14, 2019 - 懲教署署長胡英明強調「電腦不會百分百取代人類，機械人只是協助。」 羅湖懲教所將試行「維生指標監察系統」

唔單係指使獄卒打政治犯
2019年已引入監控手環防止受害人自殺
監控到你自殺就拉走再暴打

慘撚過無間地獄, 大家明因何前線手足認罪未
香港懲教根本係香港警魔係反人類大道上的恩師

懲教一哥胡英明對付後生咪就係用中共對維吾爾人果套

就係不停折磨你,要異見人士生不如死
重點係呢班反人類惡魔唔會比警暴受害人輕易死亡

同香港警魔係新屋嶺輪姦婦女係同一種手法

香港人的境況已等於維族人
懲教胡英明等人就係納粹軍頭

根本未開始反修例中共就已部署好滅殺香港人
可見就算香港人當時無選擇反抗, 其實中共一樣會預防性屠殺香港人

做香港人真係好撚慘

Push

跑步單野點

其實香港人睇漏唔少惡魔
懲教一哥胡英明
刑事檢控專員梁卓然
統籌各大商場安閉路以協助捉女示威者淫樂的輔警總監新地高層「槍王」楊祖賜

香港=新疆

胡英明同梁卓然係同一類人
惡毒陰狠但城府深, 低調地做實事反人類

而鄉黑強好回味做暗星日子
所以做完壞事急住去區議會做表演

但雖然性格唔同,反人類本質係無分別

我平時一開post一大班pprb五毛狂攪我
大把會員可以做我的證人

我屌胡英明你班撚屌唔還手護住
懲教一哥胡英明起碼都係香港狗方係酷刑一事的授孽恩師

走狗果然天生反骨

Agger

推

巴士底監獄

1淫賤穴蛾借疫情推監控手環
2 doj刑事檢控專員梁卓然濫告後生仔, 香港黨委法官扮好人話咩引入監控手環就比保釋

點解所有高層都spin去香港全民要用監控手環

無香港記者敢講敢問

up

不安

diu up

禤雅達係要制裁
但反人類總指揮係鄉黑強手下的懲教魔胡英明

唔好只重視暴力個畫面
要係要深入了解當中黑幕

邪教處與警甴同罪
根本係有權力就腐化嘅典範

push

國際線手足幫手篤胡英明

1採購大量監控手環防自殺不尋常
胡英明無理由預知大量囚犯會自殺

2處所管理人責任
唔理個黑懲係咪上司指使,有囚犯受酷刑所管理人胡英明都係共犯

集體欺詐

完全冇人理呢單野

樓主 同 胡英明是咪有過節樓主姓潘？

在下潘..........今年

懲教署爆醜聞 200軍裝職員周年跑步試集體造假

03年反23條50萬遊行後,中共已經將香港等同維吾爾看待

完全係仆街有樣睇

如果真係起得成, 應該叫"香港懲教署-新屋嶺職業再培訓中心"

美其名職業培訓,其實係預防性反恐基地,即係集中營

甴近平

班香港警魔真係超賤
平時我出post屌警魔就吹雞圍我

我屌胡英明班警魔就食花生

胡英明已遭出賣

Condom

推推推

無外國武力介入幫手
我哋唔會贏到
點嬲都無用
問題係有咩著數可以吸引到外國咁樣幫香港

push

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

有無聯署幺開佢地
成班都陰陰濕濕係後面做手腳